［1Q題］跳橋個後生仔係自己跳落去嘅，估一諺語

答案係！
酒不醉人人自醉！因為狗不追人人自追啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈⋯哈哈⋯哈⋯⋯

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

祝生性病全身癱瘓長命百歲